想從頭學一次數學

細個懶，慢慢啲數變得愈嚟愈差究竟有冇咩書可以俾自己由頭學一次數

咩數
中學
apply
pure
就咁數學你學十世都未完

講啲又唔講啲咁
從頭學一次數學嘅話
俾十世你都學唔完

拎啲中學教科書睇
最緊要做exercise

講漏咗，係小學至中學程度嘅數，唔通真係要睇唒佢咁多本教科書

買本中學教科書睇啦

如果中學數既話, 一定要做到熟晒, 起碼有心算既能力

如果連小學啲數都唔掂，建議唔好浪費時間，死操past paper求合格算

樓主中幾?係為左考DSE所以要咁做?

心算能力唔係指你心算出32X82=2624呢D
係指見到題目, 就諗到用咩STEP/方法去做

試買搵呢本書, 睇o下睇唔睇得明先

樓主加油
建議由點樣prove 1+1=2開始學起

introduction to real analysis

已經大學了想增值下自己同埋 學好數學，算係想彌補番以前冇用心學嘅嘢。目前都係想惡補中小數先，再慢慢讀深啲

禾吾是弱智

大學咩major，學科同預期畢業需要用咩範疇既數學？

好似好難prove

Thx ching 我睇下先

我讀psycho，畢業之後應該都唔洗掂數學啲嘢

如果係咁，倒不如學下基礎既統計學？唔同學科都有機會接觸量化既研究，識啲入門程度既統計學會有幫助

你而家努力學Sin cos tan / 幾何學 唔會幫倒你啲咩

都算係為興趣，想學多啲依方面嘅知識

係咪做多啲就有

係, 呢個能力要練/操出黎

係